{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 팔공산 원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者が予約を進行する場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約を進行する場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者が予約を進行する場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難に注意すべきですか？",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 475
    }
}